有冇Marco 傅家俊粉絲 揮手區

我ig開咗一個非官方嘅小粉絲page去post一啲關於Marco 嘅片 開咗兩個星期 大家有興趣可以睇吓或者follow叫做marcofuclub

點解冇佢首自動棄權

😂😂😂

我怕啲鬼佬嚇親點解Marco肥咗咁多

佢同丹尼爾係咪真係反咗面？

我聽過新聞囉但我都唔識佢兩個😂唔知道內幕

唔知關唔關政見事

丹尼爾係藍？。嘩千祈唔好俾我知Marco先係藍嗰個

藍唔藍我唔知,不過佢69定唔知616
有po過張遊行相,講香港加油之類嘅說話
當然而家已經刪咗

😍💓💓

有follow傅生佢ig, 佢應該唔係藍
不過佢都無講d咩

丹尼爾黃到金 有次係youtube講f1帶豬嘴
marco應該都唔係藍 之前佢有po過遊行相

支那d比賽獎金就黎貴過世錦賽

Marco應該係比較大中華膠 佢搬返香港其中一個原因係覺得自己個女作為中國人要學中文 亦有po過悼念64既post
我見佢有私人Facebook account(唔係凍結左果個）
首先佢無po過任何撐狗或者支持政府既野 應該唔係藍 佢通常出post為香港祈求安定平安 內容比較中性
6.12求平安既post無del 遊行相del左

加油手足 好多訪問片之前都無睇過

努力緊😣唔開心囉 我以為大家都會係欣賞 竟然有人比負評 不過佢啲片真係好難搵 佢始終唔係曹星如嗰啲高調高手😂我做佢忠實粉絲 都想多啲人鍾意佢 睇到佢嘅成就 整呢一個page當係一個bookmark 方便自己睇返都方便人

訪問片段呢 我除咗搵到唔少佢自己講自己嘅野之外 最成功嘅都係搵到唔少高手講關於Marco嘅訪問片 即係例如奧蘇利雲講Marco 其實仲有好多不過長片通常就預咗冇乜view數 通常即食1分鐘短片先至多人睇會浮上熱門 所以你要搵返都要逐個逐個Post睇

Marco

Ronnie講如果要押上自己條命比一個上清枱 佢會揀Marco
係都應該揀我掛

比賽嘅訪問片段呢其實就超多 基本上贏咗啲大賽之後都會講 但係我就覺得唔算高質唔想post 冇乜意思啦 通常佢都係超謙虛 話自己好彩 成日都幫人搵藉口😂

巴打真係有睇喎😍😂

其實我啲posts數目咁多 我都鄧你地睇嗰啲辛苦 始終都唔會有咁好耐性睇 但係咁樣又好可惜 始終我好難將好嘅留到最面頭 始終都係我一搵到我就放上嚟

大陸超越英國成為snooker最大市場只係遲早嘅事, 而snooker又唔似足球網球果d全球都廣受歡迎嘅運動, 好倚賴單一市場, 士碌架選手表態成本真係極高

希望佢可以搵返個狀態

Btw marco送過世錦賽場刊加親筆簽名比我 超nice

所以傅公子賺到咁多獎金搵食搵到依家養到三口真係好犀利😂

羨慕羨慕羨慕 可唔可以講多啲 佢有冇主動同你傾偈講過啲乜

希望佢要練波就真係呢段時間 佢已經兩三個月冇打 比起其他選手冇比賽嘅時間仲要長 要捱到下年都唔知佢仲打唔打到遠shot

佢3年前facebook搞個活動 如果share佢個post再加估中wsc決賽結果 就有機會攞到包括大部分top 16球手簽名既場刊（係無judd同Ronnie)
我估中沙比18-15希堅斯 又咁好彩抽中左
之後都有inbox多謝佢 我諗都係佢親自回應 好得體同親切

支持 根本係香港歷史上最偉大運動員 咁多年keep住世界top16 默默耕耘 品格上都一流

完全正解 香港同世界都好受歡迎 其實勁多東南亞包括嗰啲咩印度啊印尼泰國都係睇Marco 因為算係少有嘅亞洲人甚至係先驅 直情係受人歡迎 佢贏波冇人會有噓 攞亞軍拍手都仲可以大聲過攞冠軍嗰條友 又低調 唔似得某位「神奇小子」

淨係放棄加拿大國籍返嚟香港幫香港個名打比賽 幫香港威左咁多年 已經係好值得彰顯嘅香港精神

題外話 佢着衫都好好睇😂根本就係模特兒

東南亞唔講啦亞洲人通常撐亞洲人 西方都有勁多人 我有次喺外國睇佢比賽隔離個鬼佬問我鍾意邊個我講佢佢都好認同

係一個自己睇開嘅運動講到一個自己本地嘅球手而係一個人哋嘅地方度人哋都認同你其實箇中感覺好光榮

唔明 你係咪打錯字 可唔可以解釋清楚 thx

Agree 我係好鐘意佢
其實桌球post個個屌鳩佢 但其實你睇返啲論調
全部都係愛之深 恨之切

百D成材😛

你睇過我Page入邊嗰條火箭訪問片就會明？

佢偉大之處 係默默耕耘 1617年去到頂峰 點知就遇到眼疾問題 但係都冇放棄 唔會話好啦我成就都唔錯退役了 佢選擇改變打法 改變打咗20年嘅打法 再去博過 呢啲嘢如果唔係平時有睇開佢嘅都唔會知 佢付出好大 我page入邊有一條片係佢 同劍戟嘅崔浩然分享佢好明白運動員嘅抱負壓力 又要排名但係又要享受比賽真係冇可能 但係明明係自己最鍾意嘅興趣偏偏冇辦法去真正享受享受咁多年 嗰種感覺佢唄左好多年 又多公職 香港個桌球文化都仲係一直要佢帶領 佢仲要有好多貢獻 幫香港搞桌球大師賽 亦都令大眾對於桌球嘅負面印象提升 佢係做咗好多好多嘢

最緊要係 佢真係衣服上面有香港嘅區旗 介紹真係話來自香港跑馬地嘅Marco 我相信唔多唔少 累積落嚟 香港嘅名氣同正面印象唔多唔少都要俾返啲Credit佢

我之前搵過一條訪問片大家可以搵下page 有個節目特登走來訪問傅家俊 主持佢話 香港有喺呢個世界有三樣嘢出名

金融中心。海景。 同埋傅家俊

我記得 抽唔中我
介唔介意影多幾頁睇下

係囉我都想睇同埋想知多啲大家有冇同傅家俊嘅難忘事或者係交流點滴

佢真心實力唔止贏咁少大賽 睇佢century break個數目排咁高 當然佢心理質素唔係最top 但真係比賽去到比運氣嘅時候我發現佢大部分都輸 希望佢黎緊可以更加享受 退休前贏多兩三個大賽

到佢退埋休 香港就黎得番海景 金融中心都就玩完啦 真心希望之後桌球會成為其中一樣 明明香港地方細但發展桌球係絕對可以成功

俾我嘅話一個都夠 做粉絲我都唔嫌多 一個大滿貫名銜

so sad

佢退休前可唔可以再入四強都成疑問，19-20最叻都係EM入八強

其他比賽我唔知 世錦賽我就好有信心 始終馬拉松式好適合佢 就算你話佢隻眼有問題唔捱得耐都話

竟然有人開page 嗰陣現場睇HK Masters好撚興奮

你就好啦我想買飛都買唔到啊嗰陣時係屋企睇黃viu咋

嗰陣仲要有場買到第一排 睇足哂咁多日
佢自從隻眼有事之後都頹左好多 不過起碼有事之前都喺堅叔家鄉拎番個scottish open

你太樂觀，佢而家世界排名要打四場外圍賽先入到32強，佢唔打多D比賽提升排名，退休之前都好難再打多次世錦賽

仲要係好精彩咁樣囉 教科書級別嘅棟西加SAFTY

都啱 其實入返48都夠佢爭好少

我幾鐘意佢 佢幾型

無論內到外都係

波樓爛仔形像唔多唔少因為傅生形象改善左好多

佢個髮型幾型

Trump都講過佢去踢波會搵得仲多
所以佢好波都唔鐘意睇佢...專重下自己既職業得唔得

佢真係好好先生得好恐怖😂仲健康正面過方力申

啱呀一啲都唔鍾意佢 啲走位好咗都仲係好差 所以先成日都要打埋啲準成度高嘅難波

08年英錦賽

只差一局 但係真係冇嘢好講人哋最後嗰局真係好值得

我個page裏面有一條訪問片佢都有講呢一仗

但而家桌球壇都無邊個有能力同佢爭第一
夠佢稱霸好耐

咪有得佢囉 反正佢永遠都比唔上以前嗰啲真正嘅經典 千年老二白旋風都仲型過佢嗰啲大力pot波 老老實實如果鍾意得Trump. 不如鍾意馬克威廉斯😌

佢同丹狗單官司點樣

重返賽場 傅家俊被淘汰不忘祝福祖國

我唔識佢本人有冇人答呢位巴打😂

我搵片嘅時候一早睇過呢條片 其實都係啲大陸媒體標題黨 用西方語言咁樣答唔係幾好咩 起碼唔係啲咩祖國我愛你很感動😂😂

Happy birthday Chill到😂

睇cue power肥仔李仲好睇過trump
不過

shaun球pink波

呢個就真係佢自己攞嚟嘅遺憾

打黑波淨係人格都令我唔想睇佢

世錦賽 4強對selby畢生難忘
力戰僅輸

最接近贏triple crown既一次

老老實實就算佢冇贏過我已經覺得好屈機

同JimmyWhite一樣 贏唔到都有好多人覺得佢值得戥佢唔抵

靠多年累積獲得嘅認定點都好過要靠一個獎杯

咁堅叔都中過伏既

個記者高手啊😂😂😂

Jimmy White地位一定高過好多贏得1次世錦賽既人

唔使講啦周星馳都要搵佢拍戲😂😂

jimmy white就冇法啦
比老亨食住
lead住8板都比人cup冇得怪人

但係佢嘅打法已經係佢嘅類別世界第一

娛樂性打法既話我諗alex higgins代表性會高jimmy white少少
始終係第一個會有啲花神睇下

Alex佢勁在 冇一個人比佢更熟悉張枱 只要有機會佢打到啲我哋完全唔相信嘅波

但都係比ray reardon食住
贏到兩屆世錦算係咁

Alex係第一代嘅trump

真正香港世界級運動員

Jimmy white有講過佢同alex higgins差十四年
oso同佢差十四年
judd同oso都係差十四年
每十四年出一個好波又好睇既球手

由始至終得佢一個

大家認到幾多個？

數口幾好喎😂

我估右上角下面嗰個係 丁？

好似係佢告經理人喎

李慧詩先係世界級, 三項世界冠軍, 世界盃分站冠軍多到數唔晒

咁trump穏定性好d打法都更加全面（近幾年）

咁佢都係嘅

你就好啦有呢本野

波就冇得比啦
宜家水準一定高過個陣

有同感
睇左marco超多年
其實勁穩定

Trump呢兩年仲要唔係淨係打準
d防守仲要勁高質

冇睇佢我唔敢講😂

除咗比火箭大吵六比零😂

鬼畫符咁樣真係好難認

而家同80年代張檯都唔係果回事

穩定地發波瘟

比較中間對下嗰個係咪trump

指定動作先輸幾局

先輸幾局, 跟住頑強追平
爭持到deciding frame
之後輸波

啱呀😂

以前啲袋係骨啲
但打波水平一定係不斷提升

佢好似有post過野但後尾都del左

有年uk同master都連續輸俾oso

平均水準就可能係
但搵trump selby果班同全盛老亨oso比就...

近年佢打oso都係輸多贏少
明明以前都唔係
唔知佢搞乜

就算trump第時century最多又好 hendry世錦最多又好 甚至有人破左147最快紀錄都好 我依然都係最中意oso
之前睇youtube d snooker片見到有人話ronnie isn't dangerous. happy ronnie is dangerous
佢太睇心情打波 好似佢唔知點解好中意中國 所以拎成幾次shanghai masters 一唔開心既就同hendry握手退賽
中意佢唔只係球技 亦因為性格 試問有邊個可以咁串打個146去抗議 仲要唔只一次

唔係冇得打架喎
沙比三大賽決賽都打贏過oso
judd打oso往績仲要係55波
雖然我都覺得oso老亨係高少少
但一定有得打

天才中既天才
有性格得黎打波又瀟灑

Judd係現役唯一一位對奧蘇贏多輸少嘅球手(對賽三次以上), 仲要幾次係決賽贏

好似打和

清岩, 真係打和

trump selby贏oso時都老啦, 邊有可能越老越勁
00年代先係佢fit果時
始終佢地係唔同年代既人

oso係12年揾左steve peters之後先穩定地高水準
佢自己都話12-15年係自己打得最好個幾年

果年uk四強睇到嘔血, 領先5-4cue in hand打到最尾清color波, 個白波愈較愈差, 簡單變複雜, 自己錯失黃金機會, masters就係發揮一流之下比奧蘇神級表現擊敗, 心服口服

呢年真係打贏奧蘇最好時機
點知佢成屆masters淨係打左一場好波就係打marco

決賽對perry打得好垃圾，好少重break，算係近年最差嘅決賽

打大博同neil都差啦
係打marco仲要打打下換tip都咁堅

佢話中kick 印象中佢成日key moments中kick 可能係因為marco成日打慢速甚至deadweight

佢當年拎蘇格蘭冠軍，我好開心
仲有早幾年同robertson血戰，最後反勝，真係好屈

香港大師賽都係一個可惜

果時明明Robertson信心狀態都差，又可以比佢贏到沙比MarcoOso攞冠軍

Neil呢d已經係世界級, 就算一個月唔練波, 淨係級數都夠贏你

學Marco話齋 運氣都緊要嘅嗰排佢就係要攞冠軍嘅就係佢攞啦

我有啲擔心Marco 呢排唔練波會點🙈🙈

桌球室都唔開😂

佢都好似兩個月冇比賽過我當佢九月開返比賽咪成半年😂 64強都唔知有冇

😭😭

竟然係鍾意髮型😂我以為係着衫風格

冇其他人估嘅？

右上應該係Martin Gould?
其他認唔出

嗰陣時佢入到頭16咩🥴不過佢個名十成10都係呢個

啱啱出咗新片推推推❤️🥴

都唔可以咁樣比嘅當時佢都未係巔峰

想當年Marco都好威威

佢真係唔知點解勁鍾意亞洲人 佢就嚟同亨得利差唔多可能喺做中國九球代言人😂佢同丁俊輝梁文博都好老友

淨係話王者風範都差好遠 long pot整體去計已經係兩回事

其實真係講運氣 如果你排位咁岩有高手早少少打低火箭 可能就已經攞咗

大家有冇多啲同傅家俊嘅難忘點滴分享

有冇人冇佢第一q147
幾年前喺YouTube 睇過少少片段

梗係有 有完整嘅 我最近資料蒐集睇過 但係唔係好精彩😂遲啲係個page我會放出嚟

YouTube嗰個淨係見到佢入最後一球

仲要差啲唔記得同ken握手😂

當時歷史意義都好大 係第1Q網上直播147

俾人笑左好耐 贏咗架吉普車 但係唔識揸車冇車牌上埋報紙

嗰個報紙嘅相 我ig page有post出嚟不過好㡳你地要搵吓

同埋嗰一場係佢唯一贏過對手嘅 就係靠147 之後其他冇場贏到😂

左上Murphy

我諗有搵入到wsc L32既人簽名

如果有白旋風嗰啲就好😂☺️ 32唔太重要

最難忘一定係08 UK決賽, 果時仲讀緊中學, 仲要學校唔近要搭小巴, 睇到八點半先出門口, 但係結果係失望嘅

故意去圖書館就為咗搵佢本自傳

我都有啊 嗰陣時第一次想睇自傳但係又買唔到然之後就上公共圖書館睇電子書睇咗頭32 頁 真係發覺好好睇然之後就走左去商務印書館 點知因為液晶原來提早左閂門又唔會喺官方網頁講 然之後我就用咗兩次三次嘅時間先至買到本自傳😂😂😂😂

8:30先返學校咁咪真係為咗附加進罰留堂？😂

通常我唔知啦我間學校中學一遲到就要留堂

其實都幾幸福可以喺年青嘅時候就睇到自己嘅偶像巔峰打緊 我就好慘㗎同大家分享吓 我明明係佢巔峰嘅時候係英國讀緊書 根本就好方便去睇佢但係我嗰陣時都唔鍾意桌球

到到我真係開始鍾意睇 特登想睇佢嘅時候大概就係一七年 特登走咗去睇大師賽但係真係冇辦法太早估到佢打去邊一場 我就當時揀咗四強 結果佢好似冇入到去我就變咗睇Higgins Allen

然之後自己真係實在太想搵一次機會去睇佢但係偏偏佢就因為眼疾停咗一輪 到到我差唔多要畢業亦都唔再有機會去睇佢囉

如果而家我仲讀緊書佢又會去打直布羅陀公開賽 直布羅陀我都會去😂

睇佢落街跑步識佢老婆好搞笑
果陣佢老婆都唔知佢咁出名

係呀係呀呢個我都勁想笑囉睇咗自傳之後 係佢忍唔住自己出手😂😂😂我都好想知佢點樣撩人地

笑咗囉對人哋微笑😂

當年響英國讀書果陣現場睇過佢打Champion of Champions
全場得我一個幫Marco打氣
雖然好7 但博到Marco望我一眼 值

好幸福啊 我grad prix當年又係全場得我一個亞洲人 我坐喺佢後邊 我有諗過大聲講一聲加油但係我真係好驚影響到隔離比賽同埋唔係幾好囉 可唔可以講俾我聽佢望你個樣係咪開心樣嚟㗎

我嗰陣時諗好多嘢㗎我好想同佢講加油但我真係好驚比到壓力佢

當時你睇完果場即係加油嗰一場係咪就係贏咗㗎

係咪一四年打特朗普？

我資料蒐集睇我知道佢冠忠冠有打過特朗普

咪住咪住咪住咪住 那唔係馬後炮 我最近睇網上嘅片我印象中有一場比賽我就係聽到有條友好大聲講加油 我一早已經將呢條片錄低咗 諗住遲啲post出嚟 講佢真係好幸福又有一個香港小粉絲願意大聲叫 我唔知係咪就係因為就係呢一場觀眾觀打特朗普所以我好友印象

唔係
我睇果年Marco輸2:4

總之我就唔知係邊一場啦我就係睇過有條友喺度大叫 不過呢我睇嘅片實在太大量錄低嘅片亦都太多真係好難搵返 睇吓有冇緣份 我到時如果搵得返 我又post出嚟你又有睇我專頁 就即管睇吓嗰個係咪你 係嘅話我知：）

我當時錄低呢條片我好感動㗎 因為又有係有一個香港人同我一樣但係佢就同我唔同佢比我勇敢所以我特登錄低咗呢條片

應該唔係
因為事後我睇返重播 發現自己原來叫得好細聲

我聽嗰個係超級大聲 我直情係超級佩服佢 遲啲我post左嗰條片我喺度搵返你叫你去睇 我希望我自己搵得返

佢有啲驚訝 跟著微笑咗一下

不過老老實實 我唔係冇嗌 我都有迫自己了心願我有嘅 只不過係細聲到佢聽都聽唔到冇回頭擰轉面 但係我隔離個鬼佬就應該聽到我 以為我自言自語

好窩心呀😭😭😭😭😭

我睇果場呢最後都係輸咗 其實我嗰場好唔開心 嗰陣時佢隻眼已經有問題 我特登去睇佢點知見到佢一入場個樣已經係超級攰 我已經知嘩咁頹嘅應該都唔會太過有好成績 點知我見到佢唔會打出一球返返去個位坐摸着自己隻眼我就已經覺得好唔開心 我個樣頹到一個點係我屋企人睇直播睇到我問我做乜咁攰😂我心諗我偶像有事我點會睇得投入

no problem
啱啱揾返 我睇果場係17年
3:4 michael white
marco保持一貫水準地輸

我一陣間再睇返。冇記錯佢打MichaelMichaelWhitw我都有睇過基本上佢所有片我都要睇晒我先至搵到佢啲靚shot 話唔定就係呢場

當然我都希望唔係😂咁我哋之間又會多一個忠實粉絲

一陣睇吓先

好慘㗎時間投資好大要睇晒佢好多好多好多好多比賽好多條舊片先至會出到一啲唔係重複嘅post 所以想喺度等大家幫我集氣❤️

加油巴打 辛苦哂

第幾秒啊 我由佢開始去到呃手開始打都聽唔到有聲

同埋都幾肯定唔係你啦因為呢條片YouTube冇顯示我有睇過

❤️❤️❤️❤️❤️

btw果場係typical深夜西波
我記得冇乜精彩shot

我自己一路做我故知然見到世界各地有好多人幫Marco做咗啲片我都好開心 但係我真係會問自己點解我哋香港人冇香港人幫佢整片竟然要靠啲外國人？所以就把心一橫決定幫佢做啲野 開一個庫

你不如抌返條片第幾秒出嚟 方便我睇

我當時記得有一場大賽有個巴打攞住香港區旗 嗰個我都會放出嚟遲啲 超感動囉特登去睇佢好難買飛㗎我知

我係打緊果時叫
果日我miss咗班火車場第三局先入到場

有冇秒數 我好難睇晒成條片去搵😂

我諗我慘少少 佢打到我冇咗火車 夜晚九點係一個荒山野嶺到行咗一個鐘頭出返火車站 因為嗰度係連巴士都冇Uber都唔會有嘅地方 然之後我又8:00開始係一間麥當勞等到凌晨2:00 凌晨兩點麥當勞都閂門然之後出邊仲有啲好多醉酒佬勁多奇怪人 我捱到凌晨5:00先至等到第一㗎出去倫敦嘅巴士 嗰日真係痴咗線

唔好啦
我果時睇返都聽唔到自己叫

你果陣喺邊度睇
我好少少 個venue其實係高雲地利個主埸 交通方便d

Cheltenham 😂荒山野嶺真係 得馬場

除咗勇之外 我諗唔到用乜嘢來形容你
Cheltenham 真係middle of nowhere

😂😂最搞笑係好離譜個喎真心 嗰個比賽場地係唔係市中心入面 係真係荒山野嶺喎 我一路行過去我就一路喺度拍片喺度問自己 點解一個世界比賽可以咁偏僻😂根本唔會有旅客去 嗰陣時我仲記得我入場一開頭因為我係買全日飛我都出去買啤酒又返去都要出示。點知睇多左一陣之後啲人同我講唔使啦我認得你。 真係得我一個黃皮膚 莫名其妙咁出現係一個當地人會睇嘅賽事😂😂😂😂

冇辦法 揾唔到錢book靚場
之前有比賽擺響Crawley 心諗WTF

我都係果句只要有佢 幾遠我都去😂

誇張啲講 世錦賽八強佢有份嘅 我即刻買機票去英國隔離14日再返嚟隔離14日我都制😂😂😂

可惜佢已經揀咗退賽

marco球迷路過
最經典覺得係UK cham對梅非個場
負轆pink ball
唔記得幾年 都好耐下

😭same

我可能識樓主你
我有個波友又係marco 死宗

我可能識樓主你
我有個波友又係marco 死忠

😂😂😂😎😎😎😎歡迎相認

我現場睇過 Marco 打 masters
宣佈眼殘之前打 OSO
炒六局 打完仲係度諗
時間咁早 係唔係應該返學
我出場有用廣東話叫 但係唔知聽唔聽到

Hk masters?

比OSO炒六局喎

2017？

UK masters
2018 Ronnie 6:0 Marco fu
血洗的教訓都唔記得

2018

巴打我嗰陣時同你一齊😂我都有睇 唔會唔記得 我呢就係睇呢一場之後嘅 Higgins V Allen. 原本諗住符碌應該捱到四強 我仲記得嗰陣時俾個鬼佬講 問我咦你最鍾意邊個 我話梗係我香港人撐香港人之後佢話佢俾人炒喎😂🙈我即刻冇嘢好講😂

當年嘅一張自拍😂😂 好辛苦先買到張四強飛 諗住有得睇偶像

想問吓大家有冇啲Marco 嘅片段系手機可以分享出嚟❤️❤️❤️❤️❤️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️happy share

🙌🙌🙌🙌pish

🙌pish

樓主唔好用咩小鮮肉呢類蝗語OK？

😂😂😂😂sor

👋

一直好想搵大家私下同Marco嘅片段 例如一啲佢喺桌球室嘅表演啊或者係練波 但係偏偏好多社交帳號都係私人好多都搵唔到大家有冇啲可以分享吓

暫時淨係搵到兩條大陸嘅 想搵啲香港桌球室嘅

Pish🙌❤️

Pish❤️🙌

🙈🙌❤️

Pish. 今晚會再更新一下

🙌🙌pish🇭🇰

😹推

要靠大家比料 網上搜羅始終好難長命😭

個ig 做好好, 繼續加油
個個post都有中英對照就好

😭❤️❤️❤️thanks 巴打 你係睇英文？

你有找幸福的自由

冇出歌好耐了

Marco 有外國fans 嘛

啱呀所以我english 行頭 不過發覺我page50% fans都係啲非英語奇怪語言國家 溝通唔到😂

Followers 數目仲未追到Posts數目🥵

暫定目標 post數目同Marco 破百次數同步🔥=502❤️希望快啲等到佢打返上 繼續破百王者

自從佢有眼疾之後, 啲大賽好多好早階段已經出局
其實佢對眼依家好番未?希望佢來季可以重拾水準

佢話 not getting worse not getting better

記得有一次嗰條友同Marco同一時間有比賽，啲人淨係吹捧嗰條友，Marco嘅post一個都無

我果陣有特登出一個post支持Marco 😕😕

搶左神奇小子個名

其實係業餘時代, Fu絕對稱得上神奇小子, 但係轉左職業之後就有d名過其實, 唔好咁在意呢d綽號

香港彈丸之地 出到個桌球史上頭八破百 已經係成個far east 嘅神奇小子🇭🇰🕺🔥

Macro自己都講過唔鐘意D人幫D桌球手起綽號

True. 遲啲諗住po呢個訪問

佢係我心裏面嘅地位遠超神奇 花名配5起佢 太小學雞 Marco Fu from Hong Kong Happy Valley已經夠做🇭🇰❤️🔥

感激大家默默暗中幫我推post❤️🇭🇰🇭🇰thanks

不過夠啦 我唔係想好多人 只係想心機唔好白費有人睇就得💓

Ebdon因為長期頸痛宣佈退役

🥴好彩Marco打快咗 如果唔係就到佢承繼打得最慢😂😂😂🤣

佢仲要一樣有眼疾問題 世界冠軍都照攞❤️

三個月 終於過千😭

最高人流呢期可以過三十萬 可惜此情不再始終唔容易搵片不停更新 又要追番個冷靜期

再次呼籲大家踴躍俾資訊/相片/片段/想法/建議 或者鼓勵都得❤️

Ok

傅家俊真係少有細細個已經識既運動員，小學玩康樂棋仲會叫自己做托兒所傅家俊

仲要到而家都打緊❤️開咗呢個page之後我先知 佢係世界各地都有啲名氣

有冇我page忠實粉絲入嚟揮下手🤟

但係點解係托兒所😂

以前屋企人返工唔得閒接放學，每個月比舊錢托兒所帶個仔玩下遊戲食下茶點做下功課

你淨係識佢個名定係平時都有睇佢打定點

17年master對fu, oso打到爆曬完全體 隻眼有火 最後一盤超分嗰下仲有fist pump逼到oso咁 傅生都算係咁

係好好睇嘅 好想見返傅生

好掛住晚晚通頂定睇佢打波

我好唔抵囉戥佢世錦賽退賽 其實等多陣都已經可以跟大隊一齊delay 起碼唔會完全冇得玩

乜嘢叫做first pump?

集思廣益 大家有冇話想page出多啲乜嘢？

都未出報名表, 我估會重新接受報名

係咪㗎 唔好呃我。但係如果好似你咁講就唔需要有「退賽」呢回事啦

只係我估計, 4月英國武肺爆到咁, 非英國球手唔想去係好合理, 如果唔重新接受報名world snooker真係仆街

to be honest, 就算Fu有份打要贏四round機會真係好微

啱呀 今次都要特別恩恤

其實佢依家想唔想打鍾唔鍾意打比賽仲有冇以前個心都係一個迷

marco第9

呢個問題最近都由亨得利喺Twitter帶起 好多人都會留低自己嘅頭十

我覺得未來五年, Trump會贏多三次世錦, 另外兩次係Ding同Robertson

小丁算啦
唔覺佢仲有心打返上去

oso機會仲大過ding

今季贏第三次UK都冇心??

幾十歲點頂咁多板

uk其實都唔係打得特別好
uk之後又打回原形
有冇心唔係睇有冇贏比賽
老亨都有話小丁宜家打波既態度好似贏輸都冇所謂 唔係好投入比賽
我都係小丁fans但呢兩季表現黎講我覺得要贏世錦近乎冇可能

大賽球手可以全季隱左形咁, 但去到最重要比賽就見真章, Ding只欠一座世錦獎盃, 其他垃圾比賽打成點唔洗咁介懷

睇佢有冇心打架姐，希堅斯舊年都仲入到final
佢著起火上黎仲係唔講得少

世錦賽不嬲睇少少運
同埋桌球球季太長 無人可以連續爆足7,8個月
以往都會有收放既情況出現

冰咸個年就無咩先兆 無啦啦兩個禮拜打得好就拎冠軍
世錦賽就係咁奇妙
小丁先33歲 要講生涯高峰分分鐘仲有7,8年
真心話唔埋

依家睇返 冰咸個年打得6個比賽 最叻都係2次4強
但最後拎左世界冠軍

最主要係唔覺佢宜家享受比賽
有興趣可以睇睇老亨最近同oso或者老威個if q&a睇下佢地點講

邊度有得睇??

即係oso以前都有過既厭倦左桌球
心理問題

youtube打Stephen hendry 應該就有
oso同老享都話maybe he has too much money

小丁幾歲開始打波又好難怪
家庭又美滿
最可惜係連續兩年輸比沙比
16年唔係第一節手緊其實好大機會

0-6追到7-8都算係咁第一次打決賽 手都震埋
無記錯第2局好似仲要係超左分失誤被沙比steal frame
贏完第一局見佢流眼淚

個屆表現小丁一定好過沙比
但人地拎過佢未拎過所以沙比冇包伏
17年諗住冇得打反而打得好好
但個屆沙比太癲

但個幾年沙比係堅既
睇得出佢都好大壓力
但佢咁都頂到 服左佢

17年真係fit到震
就算決賽對堅叔一路輸住幾板黎打都覺得佢實cup到

emoji

佢同Marco世錦賽SAFTY 大鬥法好好睇 痴咗線

16年係好睇, 17年就徹底ko, 果年反而係Fu職業生涯最好一季, 世錦八強大敗出局

其實入到兩三次八強已經唔錯

16年果次, Ding個心應該全力幫Fu打氣, 如果Fu入final, Ding已經手執杯耳

😂😂咁又唔係 佢不嬲都好海鮮 估佢唔到

等成半年都仲未有波睇 傅生ig 又唔講吓佢啲去向 淨係喺度影佢去街玩石仔 擔心死fans我了

前幾日好似有post佢係體院同吳安儀練波

我就好似見到有段新聞係話贏七比三 教練容許私鬥 闊別一年😂😂

可惜冇片睇

男女子真係好大分野

肯定一個認真打一個Hea打

Marco 隨手打 都可以係on2最高度數😂

唔係歧視你女仔或者係唔俾你打 但係唔該係波樓打到13x 起碼 先好同人講要世界賽預埋你

啱啱上網睇on2原來最高度數係105

我google見係122
不過又咁講,普通波樓既球手我又唔覺得會夠佢打,話曬都係職業球手

佢都係搵Andy同佢練多啲😂😂😂

最心up係佢突破左多年心魔oso
但出現左另一個心魔 沙比

一早講過 可以起我底
唔該政府還返D星中之星俾marco啦
香港桌球得marco稱得上世界級

問題係佢打香港公開賽都拎唔到冠軍

亞洲計都係世界級

唔應該打香港公開賽 自取其辱 等於話俾人聽女子公開賽世界冠軍等於啲咩

唔可以咁比，onyee係女子桌球界真係世界級，Fu係男子桌球界只係精英級(曾經)，onyee同李慧詩攞星中之星都係實至名歸

問題係桌球不嬲無分男女子...
女子世界賽都係業餘黎
吳ON2 唔係職業選手
佢打Q SCHOOL幾次都拎唔到職業資格
如果唔係都唔會俾伊雲斯同ON2 打世界賽
只係佢地連外圍賽都過唔到

桌球好多Q法都要發力先做到效果，男女子力量有差異係無可爭議，所以男女子同場比賽無疑女方一定會蝕底

起break用得最多都係stun同soft screw
其實力量唔係真係咁重要
至少唔應該會令到個差距咁大

認真打on2點拎四局

絕對唔同意
如果有聽開大師兄講波就知cue power同本身大唔大力無關
trump算瘦 但cue power可能係數一數二
cue power最大影響都係套form同支cue
正常開pack 男女子根本唔會有分別

如果你話體力更加無問題
因為吳安儀打女子世界賽 4強打完4粒鐘 唔夠半個鐘再打決賽 11局6勝打左9個鐘
加埋一日打左13個幾鐘比賽

當然唔排除要走3,4cusion個D
但個種情況除左表演shot或走失位 好少會出現
9成時間1,2 cusion搞掂